記者個隻防毒面具邊到有得買

如題

大少少嘅五金舖已經有 但係依家多狗巡， 半罩容易搵到全罩貴 半罩嘅話眼容易奶嘢

泳鏡啦，有水氣真係好用

amazon

依隻已經包你百毒不侵

口水 牙膏 番梘水 都能夠有效阻止 水氣問題

你地覺得係咪真係要做到呢個地步.學生哥買呢個負擔幾大.如果真係要我都會買.香港要靠我地

自製都唔難

活性碳:

上面隻靚野唔多人用，好易俾賊仔睇中你